系屯門俾人搶左部iphone11 pro512 而加點算

剛系屯門俾人搶左部iphone11 pro512
約左交收，拿左之后開電動車走左
系carousell認識架
電話+852 9624 5531
carouaell:joelam028
打俾apple話唔理，因為我沒激活
請問我可以點做
imel：353879100284132

對方身高：1.7
好大隻，年齡38歲
白色格仔花花衣服
左手帶左隻金表

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

請大家幇幇忙，已報左警

系屯門b出口，面對面交收
沿河邊向友愛橋開電動車走

5P+殘體字
報警
連登幫唔到你
返去搵POPO啦

點解唔係收咗錢先比部機佢

另類連儂牆 家家戶戶都知道

可能休班警黎
btw dllm大陸字

屌你，我有單有收據有盒

簡體字，叫啲公安武警幫你啦 連登幫唔到你

每次出去，我都有幇手
星期日你地系邊啦

殘體

joe lam

唔好意思 我想問 59x 回程 有個巴士站好近旺角地鐘站 知唔知係咩出口？ 感謝

收皮啦大陸撚

又系又殘體
好難幫你喎
驚就唔好出街啦

抵死啦支那仔

后
系

幫

慘

除左報警冇野做到喎

大家唔洗有一兩個簡體字就屌既
請善用連登既起底功能啦，係藍定係黃咪知囉
Btw 幫推

唔駛報警喇，佢就係警察

你部機已俾人激活左